簡浩名考慮參加初選 喺辯論揭開泛民真實面目

35+否決財政預算案都預咗搞唔成
預期放啲冇抗爭意志 企圖賣港嘅政棍入閘
至少喺辯論上篩走啲廢嘅候選人
反正佢哋以往賺埋賺埋咁多人工加津貼
都係自己袋落袋 冇用
應該將資源同議席讓俾啲真心想攬炒 會抗爭
唔妥協嘅人

慈善啤王大賽啦

收皮啦阿叉

國安法投反對票？

Support

泛粉肉酸到

參加初選無任歡迎

支持！

連咩議案都搞唔清出黎9up

支持

推

佢手快打錯字 已經修改咗做國歌法

同鄭松泰個po一樣

佢起碼有積極跟進社會事務同上節目發揮輿論壓力

支持，上去質9班垃圾泛民投機派。

本身已有牙齒印
民主動力係仆街呢個都係事實

獨立區選參選人轟民主動力「真獨裁假民主」 促趙家賢辭任改革

當日直播
個個都興過火屎

泛民全面進場

叫佢交代下南亞單野跟成點都好

譚香文都唔係咩好野

有咩衰野

雖然你冇咩機會當選但見你咁樣犧牲自己殺泛民 respect

其實簡浩名都算幾出位
由藍底到今時今日屌柒飯民唔夠黃
我都唔知佢係黎真定扮野

支持佢參選

初選機制就係俾大家喺立會選舉前有共識投俾邊個

任何人有3百萬美金都可參加

點藍底法
有無source
吹水都俾d 成本好喎

呀屌
認撚錯佢做毛漢

係贏至好
唔好到時連big cloud 都唔夠人講

你唔好話睇錯管浩銘

中出羊子係佢個出設

支持 雖然唔係九西撚

區選個陣寫到咁中立，我連佢係幫民主派定反民主派都分唔到

無膽全部RESIGN真係講得好....

幾係為左15%約滿人工...........

講真 泛民真係值得支持嘅話冇需要驚辯論
立法會唔係溫室

等睇被熱狗，或者俾人話分化同種族歧視

肯辯論 當面對質係好事
留名等睇泛民人格謀殺 話人係鬼

冇腦泛粉準備入嚟吠啦

初選無任歡迎 當係考驗下泛民有無資格做抗爭派囉

真理越辯越明呀

push

佢入到中國籍?

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

簡浩明又叫泛民? 佢有咩簡歷做過咩證明? 阿豬阿狗行出黎話泛民就當係?

睇錯咗管浩鳴

佢幾時話自己係泛民
乜初選只係得泛民可以玩咩
連初選都玩大台 同4年前雷動有咩分別

初選唔係同陣營的人先可以參加? 咁不如比民建聯工聯會都參加初選啦

你真係唔識架喎

本土同飯民同陣營?兩邊敵對㗎喎

就算西門梓敬要玩埋一份 交足錢都要受佢啦
獨派同泛民都唔係同一陣營啦

支持公開辯論初選

越辯越明

五毛！
分化！
熱狗！

我意思係 初選係整個非建制派都可以參與, 泛民大黨/無黨籍獨立泛民/本土素人都可以參加, 前提係要非建制嗰邊先, 初選係同陣營內部的協調, 唔包敵對陣營同不知名人士喎

咁呢個只係計件工資啫

人哋俾水炮車顏射 第一時間屌鳩popo呀
咁都叫不知名人士？咁都係鬼？

果籽佬有去選第一次知

出現了

@通街都係處
@無人格的毒男

同南亞人WE CONNECT

唔係泛粉 只係一隻引戰狗

好明顯唔係啦搞事啫

毛漢畀對家統戰咗啦

blocked
reason : racist fuck